所有MacBook用家一定要買定個p5螺絲批

macbook 背蓋所用p5 pentalobe梅花螺絲

專用p5 pentalobe梅花螺絲批

一個月清塵一次
你就會發現大量驚喜
頭髮 紙碎 螞蟻屍體(底板短路原因）

用咗兩年幾 拆過一次 係得個入風位有少少塵，又未到需要成日清嘅地步

打開後蓋清潔灰塵
不會失去Apple保養

邊到買 幾錢

清唔清到keyboard跌入去嗰啲灰塵

定期補散熱膏

ifixit d工具最齊最好用 但貴

淘寶平 但質素垃圾

扭完螺絲仲要啪啲榫位

全球最強散熱膏 雖然貴d 但低10度+

有無片教點拆

就咁扭開背部所有p5螺絲
就可以拎起塊後蓋 好簡單

螺絲有長短兩種 扭出黎個陣留意下

香港邊到有得買
急用 等唔切網上訂

幾耐先要搞一次其實
之前俾天才維修過應該唔會咁好死幫我換埋？

邊度有得買？

淘寶南旗

macbook 出名設計好唔會容易入塵
拆過好多用咗三四年入面都係好乾淨
你每個月拆一次
螺絲滑牙你就仆街

螞蟻屍體同紙碎都有？堅唔堅啊

拆heat sink

有冇相睇吓

你部機過曬保咪自己搞，散熱膏我一年換一次加清塵

一年換一次
我五年未換過 但暫時溫度好似仲未好過份

ifixit macbook pro 換電要成近百個step

得閒咪清一清塵、換散熱膏，又冇話準時到每365日拆一次嘅 見部MBA 又熱又慢就拆開